我diu你老母呀 黃祖藍

喺大陸做埋d on野賺人仔 大陸仔on9肯受
但唔該你唔好將d on9野帶黎香港
呢度無人對你d on9行為有興趣
Diu你老母

魚旦魚旦魚旦魚旦

辣殺

屌

一聽到又黎火
Diu你老母呀

你有份睇係咪仲戇鳩?

聽到代表有睇？
咪撚柒啦